有冇人覺得成立臨時議會就係和理非最強升級方法

如題，推哂班泛民民選議員另立議員，夠哂代表性

只要721人夠多，就大條道理宣布林奠係非法政權，然後大家就可以普選了

削弱港共認受性

拒絕承認染紅議會

唯有民間推舉新議會

冇人認受
就係笑話
同我而家搵二十個同學衝落街大叫我係香港總統，全香港都要聽我控制，再拍上YouTube
有乜撚野分別

人哋啲臨政府，要真係有政府部門倒伐，有正常政府運作先有用。自己成立咗，無人聽你講，有乜用。
仲要幾秒就畀人拉咗

如果721真係終局之戰，而家唔做幾時做？

好多人會質疑冇認受性，但有時就係要擇善固執，因為堅持先見到希望